以後歐聯係咪睇次回合就夠了?

作客2一0又反cup
之前主場4一0又反cup

強如巴塞4一1，3一0，又

唔睇首回合點知疤次回合作客咁廢

疤狗問題 唔好拖晒所有人落水

如果首回合利贏4-0
次回合疤贏3-0
你就會覺得疤力挽狂瀾
小花一躍成神架喇

專看巴塞次輪就得

唔睇首回合冇咁好笑

今年PSG 羅馬 馬體 皇馬 巴塞都俾人反cup喎

柒得過疤狗連續兩年領先三粒比人反cup?

咁同睇玩具淨睇第4節有咩分別

49000無得睇

psg都試過好多次啦傻西瓜

每場睇精華就夠

結果都係巴出局

實際上係小花冇鬥心 打唔到逆境波 首回合利贏4-0 次回合小花一早dup左

其實你睇決賽就得
或者直頭睇比數就算

睇決賽就夠

我真係成日都淨係睇次回合就算

你睇avengers會唔會淨係睇4唔睇3？

13年拜仁7喜試過啦
美斯次回合直頭冇出

係

咪睇咗囉

16強: AJAX 16強反CUP鍠 蛆反CUP下體 波圖反CUP羅馬 獌反CUP鈀
8強: MMA反CUP鏝 AJAX反CUP蛆
4強: MMA反CUP AJAX, 猁反CUP疤

16強至4強OVERALL反CUP率 = 50%
痴撚線嘅一年